［咖哩味的咖哩］黃耀華真身？

機場拔槍警聲稱執勤遭圍毆 官指事前撞跌嬌小女子 反問「會唔會啲人睇唔過眼過嚟打你？」

好懷念佢用200d 影嘅相